BLM己經倒轉槍頭去Biden

科技巨頭今次支持那方

放心
Child登一上場即時出兵鎮壓

連登班deep state撚呢
早兩日先話deep state操控下biden先贏
依家又反返佢轉頭既

BLM 從來都係用完即棄Condom

用完即棄

自食惡果

身份認同
我覺得我係黑人, 吹咩

美利堅（黑）

BLM 係一個獨立國家

BLM 必然會用完即棄，係地祇係打擊特朗普的工具，宜家已經無用，重會阻礙佢執政

仲有民主黨已經內鬥緊

期待檢察官出身嘅賀錦麗止暴制亂

白左係要柒，吹咩

BLM 白左膠：信黑人總統！唔驚

屌緊d咩 唔明

到時會唔會變成哭求侵侵幫手發聲

所以等佢地自食惡果先最好教育

武漢肺炎+BLM

前者係世界性百年一遇疫症大流行
後者係纏繞近一世紀既黑人再平權思潮，核心就係黑人要鬥白人

靠一個撈左幾廿年政壇碌碌無為既78歲廢老
就以為可以解決以上問題??

只恐怕希望越大，失望越大

放火打劫會不會聽到普通話
跟把臉塗黑的中國人在指揮

兒燈得反侵撚又一件

尊重美國左膠+BLM投票比拜登選擇
到時殺到埋身
仆街唔好喊

反正香港都已經死咗好耐
香港只會示範一次
反正依家香港人都會食花生睇住左膠未來仆街

班blm其實想點好撚煩

佢哋成班唔知想點 day 1開始已經係 見隔離做就做

冇錯

我哋只會示範一次

BLM 唔係要平權
係要至高冇上特權

LM睇極速現眼報

連登仔係時候發揮專長傳出分化力量
Biden食人血饅頭，Biden當BLM手足係condom

想白人男人做奴隸供養自己
想無限屌白人女人

已經

應該唔洗一年

準備出坦克車 BLM已成condom

跟本係支共係後面點火，搵d網軍五毛出下post, 好似連登咁已經搞掂。依家美國紅藍對立咁勁就係支共想見既野。

不過大把美國人都仲發緊夢，拜登四年就係等佢地訓醒，我認同沈旭暉講，等四年後真命天子啦

食花生

Truml TG

真係要搵坦克車
因為已經defund the police

機會好細
主流左媒報到侵冇做過黑人政策咁濟

問下rmbjame
今次blm vs biden佢企邊邊

長刀之夜

無咩問題
拜登上唔代表唔使監督

其實咪即係紅衛兵

要不停搵批鬥對象 鬥完侵咪鬥民主黨

至在looting渣嘛班友
有撚政治理念咩

deep state深不可測，你唔會明

Leftards

你5毛pr

唔會啦私怨第一

等睇拜登條廢柴出黎支持blm，然後得罪cops，然後又再支持cops，再得罪埋blm

所以話拜登支持者 好多只係反特朗普
特朗普玩完後 就到拜登

就好像下面有人留言
They just find a excuse to riot

永續riot
長期令自己變受害者
方便自己持續Looting

Looting之類 肯定唔會停
因為拜登同賀錦麗就係支持BLM來上位
雞髀打人牙骹軟

中肯

洗撚登登咩，個到藍州，好快攪掂

Trump會報答BLM手足
Biden 當BLM係Condom

依家已經發生緊

個黑人幾man

最想睇禁槍權

如果你相信中共有在背後潑火，中共最終唔係要拜登當選咁簡單，係想美國借呢一次動盪變內戰，變分裂

班友真係無理念 為自己私利想點就點話轉就轉, 重麻煩過D女人

左翼冇位，聽聞登登已唔會比參議員做內閣

If you don't vote for Trump
You ain't white

四年後真命天子係咪Pence 同肥仔奧

可惜個件唔係黑人，

如果今年pence上，應該已經大勝

尊重 貫徹始終
好過啲奶政壇人瑞嘅進步派

其實唔識係你，傳媒同big tech 唔講，你知七，獵人單野有板睇

趁你病攞你命

追求黑人世界第一

支共係要同香港一樣咁攪散美國

Harris 做SF 檢控官入罪率係76%。

無黑人做韮菜邊掂

民主黨呢個濕鳩政權都唔做得滿四年都係問題

拜登：blm只係一班幫過我既契弟

BLM變咗condom

AOC準備變棄子

淨係中國病毒同BLM爛攤子都已經有排搞

佢地中萬選舉滅黨架啦

可能佢地自己都唔明

中期選舉

所有關於美國大選既post都會出現

民主黨今次好多郊野議席無了，再左傾2年後兩院輸多，所以一定立即清黨，同blm割，defund blm，捉Ｄ blm坐監，有msm幫手醜化blm，好快大家會見佢地收皮

pence太老

敢強硬對BLM, 個反彈會更大
BLM感覺被背叛, 憎你多過侵

花生花生!!

C’mon Men ~~~~~~~

話說tx有無blm示威？

正宗食人血饅頭

唔好睇佢滿頭白髮佢好似60未夠

德州係共和黨天下
搞掂BLM易過食生菜

Here is the deal !

間間鋪頭都放幾支自動步槍
點搞BLM

種族問題係帝國嘅副作用
就好似英國征服印度，享有印度嘅人口資源
英國就同時會被印度慢慢同化

美國征服世界，咁自然全世界都會爭住湧入美國
美國原有嘅文明必然受衝擊，除非美國唔再係帝國

Normalisation第一件事就係清算useful idiot同leftist

blm同支那人，左膠一樣
全部都係欺善怕惡

Burn Loot Murder

已經清算緊佩洛閪

Kanye West？

所謂既deep state
咪即係班極左囉

左膠：你撐Trump you ain’t not black

未必
宜家dem內部極左已經打壓中間派

耶logic

trans-nigger

內戰就唔會分裂
而係凱撒大帝再臨

由美利堅共和國變美利堅大帝國
支那正式變帝國行省

有聲

Blm班撚樣點會知自己比人利用緊
今次反金主仲唔比人即棄

想要白人奴隸

拜登：CHINA!!!!!

你講緊乜野冇人支持都贏 係咪更加似deep state操控

造票邊個上有撚分別

61啦

係咪呀，佢地成班諗住攪真相委員會去批鬥侵侵官員

真

佢反共架
你係雜總都要清走佢先心安啦

你睇民主黨完全冇人理鳩佢就知

BLM 真condom

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

FOJ 撐Biden架

擺明做緊戲啦
過兩日話biden同blm和解
係美國英雄

但皮膚黑過奧巴馬

R頭了

又唔係重量級議員
冇人理係好正常

好簡單姐
咪衝出來屌一切都係TRUMP種下嘅惡果囉
然後理撚得你死啦
適用於任何層面嘅矛盾呀
講到人地中回力鏢咁

BLM想要無政府
你選班人做政府就係錯啦

唔係架
班神秘撚講到得佢地先知架咋
又話隻手可以伸到每個角落,總之同你認知既都唔同架

BLM condom黎架姐，佢地根本係用黎做選舉造勢活動，同香港政客想騎劫運動收割民意無分別

White liberals飲紅酒慶祝緊呀，得閒咪比幾塊狗餅打賞下佢地囉

the spirit of justice is upon them

Biden有冇食Black owned嘅餐廳啊
對唔對得住手足?

扶助Obama 8年都唔做，而家會幫你平權？
未訓醒？
dem為反trump壯大BLM,而家到佢接手個爛攤子都幾和味

極左群眾只會嫌唔夠左

法國大革命雅各賓就係咁

拜登係白人，已是原罪

咁你等美國內戰

哇 cls blm假示威真聽命中共
一下搞亂晒美國

左膠們hang晒機
世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

我識好多女嘅都係白左
NY撚

止暴制亂 支持美軍嚴正執法
報應很爽

fact

未出糧姐

做到總統咪每個blm出d大麻、白粉、細路做biden套餐囉

怨有頭債有主

咁拜登叫咩

三億人口，不鬥行嗎

科技巨頭梗係撐Trump
Biden未上任就話要分佢地一半身家

咩柒都禁撚曬trump d 野叫撐Trump

但好多科技巨頭都捐錢比拜登做競選

屌，個個post嘅deep state都唔同定義，到而家都唔知乜鳩係deep state

高登 連登 拜登 點排好？

用下你個腦啦，做戲做全套聽過未呀？

CNN NBC ABC NowThis Twitter係卵科技巨頭

個好似Barn Owl

前幾日睇到tvb新聞話，預計呀侵輸咗之後會有呀侵支持者唔憤氣而示威

我估係支那用抖陰之類嘅方法令blm咁做，然後再做樣畀支那人睇話呀侵支持者好暴力etc

fb twitter 唔係科技巨頭唔通係你老母個西係呀?

最有錢個班一定傾好晒，唔會收佢稅啦

正常
Biden嘅policy令好多黑人/女權/素食/環保/動物/雙性戀嘅地位提升

講漏咗

Twitter一定唔係
Facebook邊有cut live

鬼唔望班BLM越黎越癲，成個美國越亂越好玩，睇下China joe 同印妹點收科，心都涼埋

唔好on9 啦邊個上民主黨就唔種票？佢地係支那最後一根海草，捉唔實就無

deep state做野吾洗你教!

照道理拜登左派應該同啲科技公司傾好哂計，大家一齊扯貓尾

deep state 回心轉意

Biden要向高收入人群及大公司徵收高額稅項
以補助全民醫保/全民大學政策/全民失業補貼
當然佢亦都為槍枝生產商及大麻生產商開一扇窗
包括大麻合法化及限制每人每月只可買一款武器

咩事未追 有無人解釋下

你有冇見過侵侵交750蚊稅
你估全世界有錢佬得佢一個做到咩？

同咩都賴佔中/反送中一樣

訓住咁提升
到時唔係中國人食草
係美國左膠要食草

入嚟幫手Like & RT 鼓勵 Trump 嘅 Tweet
日本手足喺美國公開支持侵同表示唔應該向選舉舞弊低頭

講真 拜登都知得一半人撐佢
再去搞呢啲野侵粉會更加嬲 唔使指意攞到侵粉啲票

Deep state其實就係政府,無論係左邊定係右邊都好支持trump or biden, 繼續維持喺two party system就會一定有一班人支持政府一班人反對政府,通過咁嘅方法以維持管治, deep state完全唔介意trump定係biden上台,只要政府可以落更多措施去槍枝管制, 加重稅項邊個上任都唔會有分別

講大和解，BLM點會同你客氣

使鬼你撐
下期再玩郵寄+無限延長
佢地話自古以來都係咁投唔會有影響呀嘛
反正對家上訴都係淪為恥笑對象
所以係咁用死者蘇生術, 影分身投票術都唔會有事架啦
投票結果貼近民調又係無審查機制, 跟唔到你又吹鳩我脹咩?

咁究竟deep state有咩人定有咩團體係背後者
講到咁大能力控制呢樣果樣又永遠都隱藏得咁好既

我記錯咗pompeo

又係d 5毛account block7

佢係印度黑人混血兒

依個講法係劉仲敬講先

我自己覺得係會從政府benefit最多嘅人,

箇中應該有媒體(two party 令到各一邊嘅支持者都有自己鍾意嘅媒體, cnn就有左膠幫襯, fox news主要係侵粉同埋右膠幫襯, 兩邊都有假新聞同埋假消息大左確保左自己有穩定嘅收入同埋市場),

政府官員(更多嘅稅項收入, 加重槍枝管制令到人民反抗嘅能力更加少, 無論你支持左邊定係右邊都好你都係支持緊是但一邊所以好奇妙地維持到一個平衡繼續管制呢一個國家).

左邊同埋右邊嘅人成日鬧對面都係deep state, 但係其實大家支持緊嘅都係deep state嘅一part

真係邊一班人我點會知呀,知道咗我應該唔喺度㗎啦但係都幾肯定係一定有geh

回力標

最好就咁
到時玩出火搞到本身民主黨支持者都轉向共和黨
繼續選舉舞弊全國大示威都似

黑腸天使

到時睇China Joe 同 黑婆點撚樣收拾爛攤子

監督，真係笑咗。🤣

示範俾美國定中國睇?
證明一言堂嘅重要?

BLM唔係支持特朗普嫁咩？

亂鳩咁黎咪搞到而家咁
你想話果班人比人操控都好難
因為好撚多豬閪真係咁諗

講左今年啲回力鏢好快到

笑到停唔到

睇班戇鳩左膠中迴力鏢真係好撚爽

咁咪即係既得利益者,再唔係官商勾結,利益集團囉

整個名叫deep state就懶神秘咁

支那

你呢d先係五毛賊喊捉賊

放火燒山好易，救山火好難

歧視ed野係人性黎，唔係國家政策可以輕易解決

就算唔講膚色，世界仲有大把歧視問題，種族，地區，宗教，社會地位等等既歧視

咁scale 大啲咪叫deep state lor

連登只係精神病院

Biden: law and order!

下一水共和黨都會加入出術。
咁美國民主就玩撚完

人就係會有愛恨好惡
左膠跟本就係要人去夾硬去愛一樣野，唔准憎某一樣野
對某件事只可以有某樣情感，完全違反人性

幾時去埋chitter總部

我同意國家政策應該做到公平

但係普通社會喜惡情感又係另一回事

支那 左膠 穆斯林 黑人

地球毒瘤

真
咁中意擁護deep state
好想睇住班左膠仆街
條路自己揀 仆街唔好喊

全部都想要特權而唔係平權

講真有得屌我都想屌

咁似當年慈禧利用義和團
不過慈禧利用完義和團之後成功過橋抽板
拜登就應該控制唔到

一玩swj，死幾個黑人，又場場球賽前，掛張相出來；再出來係中間線出來，民主黨票一定歸邊，民主黨先唔怕。

共和黨個班唔一定識玩同有得玩，傳媒追住你咬

班死黑鬼真係覺得民主黨重視佢哋
自己趕走咗個真係想幫黑人社群做啲野嘅總統
繼續做政治工具啦
你啲子孫後代都係會繼續活係苦難之中
就係因為你哋自己咁撚戇鳩
再一次將黑人嘅地位推到低谷

如果佢真係咁做 我會對佢另眼相看